遮打花園有市民俾人罵廢青

完全俾人洗腦/收買既廢老廢中人多蝦人少

推

對住班垃圾，你一係就走，一係就比佢哋癲。

又唔見d藍絲係200萬遊行果陣行出黎罵人廢青

其實影來做咩
道不同， 唔駛理佢地

而家有做既係救班被捉既人，同埋要保護到其他人免被秋後算帳
同埋唔好一個人啦。。。一班人先碼有照應

5

有時真係唔明 班廢老廢中可能中學都未畢業
竟然去話鳩我地呢d大學生

對無邏輯可言既人只能用暴力

4

2

你又知冇?有個呀伯係公園出面果d位係咁鬧冇人理佢
得我爆粗屌佢

對住d老人家唔打得
你地只可以侮辱佢 最多摑鳩佢

利申: 上一輩教落

如果係天琦，大家記唔記得。